點睇下年出既Dragon Ball Fighter Z?

好似MARVEL咁玩隊制
又有ASSIST
係出GG同BASARA X既ARC SYSTER開發
希望唔好搞到北斗之拳咁玩ACTION GAME
雖然C廠出既MARVEL都差唔多

同廠以前開發既3DS龍珠遊戲

而家就咁睇好似好少人物
希望正式出果時多d啦

D 可用角色冇xv2 咁上下 ,真係買唔落手
但畫面真係靚 希望遲d公佈多d ,同埋唔好係3ds 個隻咁 係支援角色

今時今日得十零個揀又真係唔得既

香港人應該玩兩玩就會掉低
打開GG, BB 既應該都好期待

有龍珠做底應該冇咁快

懷念o靚仔個時超任龍珠鬥波

會唔會有女權份子話集集都只有18號一個女性?
最多加埋芝芝
西界王神都窄窄地

咁咪去搵鳥山明算帳囉 畫咁少女角

人造人21號

windows 會出 ? 我睇 Wiki

唯一要挑骨頭既係, 條血量同氣量表好90年代feel,
好無美感, 希望唔係特登,
到時正式版會好D

btw有無人玩過街機買隻3d龍珠格鬥？要買卡練角色果隻
其實我覺得3d果隻好好玩，
雖然係無fighter z咁爽快，大招來大招往咁，
但3d果隻出到招個成功感大好多，
我記得以前開過兩張卡，菲利同大杜，
但極少人玩

應該好玩過PS4那兩集異戰

巴打識貨，可能巴打遲起步，其實一開始好多人玩
不過門檻唔算低，好多時唔係鳩chok就得

呢度有d combo 片，因為個時ps2出過隻game仲加左幾個新角

利申：全盛時期所有角都有開卡，大部分齊衫

最高分18號 7千幾萬

係呢隻喇，
啲招勁撚難出，
輸入時間我懷疑得好短

街機果隻連技可以連到人地落唔到地 by the way家用機會唔會有呢隻買

呢隻門檻真係有d高快速打背新手根本完全冇得防，而且有d角色(例如魔童)冇卡好似冇得玩咁好多人玩兩野就唔玩

都係睇準SF對戰熱潮先出， 不斷搞比賽，可以keep住人氣

16號勝利pose有啲雀仔飛埋去會唔會好啲

街用家買返Ps2就有

魔童因爲要開卡升撞牆先有跳H 彈地效果

新手玩除時電腦都打唔贏

不過個時日本好多比賽

突發有新PV!

藍毛毛仲有超藍界王拳

原來人造人個英文名叫andriod